
Правят, чтут и славят, плавят руды,
Буровят дыры. Магнаты, сэры, меценаты.
Кузбасс, Экибастуз, Карпаты —
У босса хаты там, где надо, а рабы в заплатах.
Те, что в ватниках и латах, курочат плато,
Горбатят план пополняя файлы ГосКомСтата.
Клали на моду, били в челюсть за косые взгляды.
Для них Высоцкий пел-л-л свои баллады.
Чем богаты, тем и рады. не надо нам
Ни RADO, ни Прадо, ни запахов гнилого запада —
Там брат наш пропадал. Чё лыбу тянешь?
Тамбовский волк тебе товарищ! Вообще не шаришь!
В то, время как пижоны на ка-бриолетах
Жгут бабки, прячут бухло в пакеты,
Мы скалим зубы от холода за чертой города,
Бодряков ловим, потирая нос да бороду.
Потому и злые. Бедные, но гордые.
Нам чужды темы гламура, шика и богемы.
В Париж не пустят. В Греции нам делать нечего.
Остаёмся? Ну конечно!
Пятна на солнце, камни на сердце...
Мил человек, подвинься, пусти погреться.
Пятна на солнце, камни на сердце...
Мил человек, подвинься, пусти погреться.
Пятна на солнце... камни на сердце...
Шесть месяцев зимы... подвинься, пусти погреться.
А зори здесь тихие, калина красная...
Отец, я верю: это всё не напрасно.
Чай крепкий, сахар сладкий — всё ясно:
Это не растворить, как в воде — масло.
История, числа с листа чистого.
Начать — не сложно, сложней поменять мысли.
Брат, не кисни как молоко,
Мы близкие с тобой, даже если далеко.
Нелегко бывает быть крепче, чем сталь.
Закаляем ум, тело, дух — как в старь...
От Стеньки Разина тебе привет, царь-государь.
На старом чайнике накипь, копоть, гарь,
Но лучший чай получается только в нём.
Приезжай — посидим, заварим, попьём.
В Париж не пустят. В Греции делать нечего.
Остаёмся? Ну конечно!
Пятна на солнце, камни на сердце...
Мил человек, подвинься, пусти погреться.
Пятна на солнце, камни на сердце...
Мил человек, подвинься, пусти погреться.
Пятна на солнце... камни на сердце...
Шесть месяцев зимы... подвинься, пусти погреться.
